蕭若元：我唔覺得鄭麗琼吿得入

鄭主席睇路呀

仆街了

仆街仔蕭生

屌咩，咪燈好無

pk 好燈唔燈

PK鄧最開心

點解仲未收聲

笑到仆街

收嗲啦仆街

屌你老母靜啦

唔好啊 燒山

含能喇

告唔入都要搞鳩你啦
班賤種做野又唔洗成本
Omdb....

蕭生成日用錯曬燈力

算吧啦
我覺得政治檢控最後成唔成功
都唔到燒山燈

遇到藍屍法官就仆街

根本條例係萬能key，告得入基本上言論自由bye bye

老蕭話1971年立法以來未用過

燒山每日出幾條片，9up唔洗本，講多錯多

其實殖民地時代係好撚多呢啲惡法，英國佬已經無用好耐，宜家俾港共拎曬黎用，好似之前林鄭都想用緊急法

不過好多其實都無燈到

50/50啫

屌

屌你老味 味撚理條癈老啦 9up唔洗本

依家個問題都唔係上法庭告
而係班黑警搵到新既萬能Key黎按照個人意願執行任意既拘捕行為，隨意剝奪人身自由，公報私仇呀

又燈

佢講既預測就燈
而佢講既分析一係脫節 一係啲無聊到阿媽都諗到既嘢

定啲黎, 之前燒山話唔會支爆 用左超必, 宜家儲緊能量再出超必 唔洗擔心

................................

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

燈神又嚟

玩完你今次唔講嘢得唔得

希望呢個大技救得返

其實有無人統計過佢有幾多%中左相反？

不過佢買咁多嘢，實有好多係唔燈嘅

Ching聽開邊個，有無邊個時事kol推介？

佢當年話志雲大師坐硬

收嗲啦

仆街

頂

佢無燈力架啦
唔撚洗驚

燒山真係加速主義

唉

屌啦媽

又一個政治犯，一國兩制完

慘啦

屌 咁撚多蕭生gif

burnhill

鄭麗琼: 蕭若元，我屌你老母！

收下把口啦

冇險可守喇

嘩

第一次睇

咩料

有哂故仔

如果全部燈到真係世界末日

我都係反而靜靜地贏仲未出現

又燈。

仆街啦

通常燒山燈嗰啲
都係佢過分樂觀嘅事情

係張gif度出現左

燒山亂講野

妙手仁心果張

有無原片

cls

唉你個豬閪⋯⋯

個童星宜家幾多歲

大撚獲

算啦人地破咗燈啦 佢批蔡英文勝選㗎

on9台選得佢咁大膽話英文贏硬
區選又係得佢估大勝
英大選又係
近期容海恩得佢獨家中

佢講過只提參考
唔好盲信 歡迎交流因素

好多人冇聽晒就以為佢一味估錯

容海恩比人放棄佢居然估到
好勁
佢最抵死係唔知邊次準

可以好準可以好錯
笑q死

可惜佢今次燈到美國確診就嚟追到支那
不過燒山有講明佢估美帝唔爆係真係純鳩估
戴哂頭盔都出事

吊咁含得撚lo

自己走路就算，咪撚害人啦屌

語不驚人死不休姐

是但啦 燒山上次都話咗世界唔會末日

屌你老味洗定個羅右都得啦